1) Primero usando main_taylor.m se cambian los valores especificos por ejemplo para la 
	 tercera grafica, se compila y se borran los espacios de los archivos generados.
2) Luego en python se ejecuta el programa para generar la nueva gráfica. 
